"Ik had bezwaar tegen zeer sterk vanochtend, Lord Henry."
"Ah!
Vanmorgen!
U woont sindsdien."
Er kwam een klop op de deur en de butler ingevoerd met een beladen thee-tray en zet hem neer op een kleine Japanse tafel.
